有無人翻工係開心架？

一定無！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

通常義工係最開心

開心

讀書嗰陣返工最開心

。。。開你老味

求介紹

Pt?

屌你個阿返叔成日係隔離西聲西面

希望每日翻工輕輕鬆鬆 無人西我面

其實都係睇同事
有好同事時間都過得快啲

同事好重要

好開心

依樣真 有好同事 忙都忙得開心d

盛行呀

之前份工係…… 因為執左笠轉左去第二到做好唔開心

以前有
依家冇

d保險朋友個個都好開心 可以幫到人

做飲食，朋友舖頭，開心。
係賺唔到錢咁解

幫到人？

幾錢一個月

興趣班啊sir

summer hob扮工室文員仔冇靚女得吖姐吖嬸但好錫我lunch time帶我去食好西又去百佳買定零食杯麵比我

依個世界冇得完美，
同事好但老闆西
人工好但好多OT
好hea 但人工西
人工高職位高，但工作重覆冇得再上...

我都想問左好耐，唔該你幫我開Post